覺唔覺啲蝗連翻譯都硬係要對香港宣示主權好嘔

近排睇套美劇，套戲明明句野係chinese culled the bird population in hk
佢就翻譯中國香港點點點

係啲細節位自己打飛機，真係好失大體
音樂app又唔比香港聽，淘寶又唔送香港
又要話香港係佢既

邊條撚樣我自己都未禁正皮就負左我先 出嚟隻揪呀

你死喇睇d大陸字幕組翻譯
一陣成班cc台鍵國撚入黎咬你
樓主入硬list了

美劇唔係全部都係大陸翻譯既咩

乜撚野係bird population....

culled bird population應該係大規模殺雀掛斷估，英文唔好

蝗蟲不嬲玻璃心

可能唔打埋中國兩隻字會比人封殺

The Chinese ...

依套劇叫咩名？

血族

打漏左sor鳩

似條友英文唔得啵

係香港人既話應該唔洗字幕都明
樓豬一定唔係純正精英香港人

咁係咪俾你聽送香港你就認係中國人先

關咩事 有聯繫咩 但有着數一定拎左先
正如有人網上比幾皮野你扮狗 過左數比你你收左錢會唔會吠

無錯 我係香港奴隸

我英文更加唔掂，佢譯錯左？我睇唔到有咩問題

自己睇人地大陸翻譯又要屌9人

因為佢地潛意識都覺香港唔係中國
所以先會咁打字幕黎說服自己
你會唔會見佢地翻譯字幕會翻成中國上海，中國北京咁？

吹咩柒頭